<resources>    <string name="app_name">Patinator</string>    <string name="acerca_de">About us...</string>    <string name="esta_aplicaci_n_ha_sido_desarrollada_por_un_grupo_de_estudiantes_como_proyecto_universitario">This application has been developed by a group of students as a college project.</string>    <string name="desbloquear">Unlock</string>    <string name="por_favor_apunta_al_qr">Please focus the QR</string>    <string name="configuraci_n">Configuration</string>    <string name="buscar_patinete">Search</string>    <string name="title_activity_maps2">Map</string>    <string name="con_patinator_no_volver_s_a_llegar_tarde_encuentra_el_patinete_m_s_cercano_pulsando_el_bot_n_y_sorpr_ndete">"Press the button to locate the closest scooter."</string>    <string name="pulsa_el_bot_n_para_desbloquear_el_patinete">Press the button to unlock the scooter</string>    <string name="cerrar_sesi_n">Sign out</string>    <string name="pago">Payment</string>    <string name="tenga_en_cuenta_que_el_uso_los_patinetes_es_un_servicio_de_pago_el_cual_se_le_cobrar_en_su_cuenta">Bear in mind that using our electric scooters is a paid service, which will be charged in your bank account.</string>    <string name="patinete">Available Scooter</string>    <string name="bloquear">Lock</string>    <string name="nuestros_patinetes">Our Scooters</string>    <string name="title_activity_info_pagina">Our Scooters</string>    <string name="info_patinetes">The Patinator project has several kinds of scooters which we encourage you to discover</string>    <string name="iwatroad_r9">iWatRoad R9 alcanza una velocidad de 25 km/h, con una potencia de 250W, batería de 7000 mAh, con lo que tiene una autonomía de entre 20 y 25 km, aguantando hasta 100kg.</string>    <string name="patinete_imagen">patinete_image</string>    <string name="infoText">Los materiales empleados en la fabricación de nuestros patinetes son los mejores actualmente, siendo tanto resistentes como ligeros.</string>    <string name="xiaomi_m365">Xiaomi M365 posee características similares a los patinetes iWantRoad R9, sin embargo destaca por tener su propia aplicación para el teléfono.</string>    <string name="infoText2">A pesar de la falsa creencia del alto consumo de los patinetes, estos son respetuosos con el medio ambiente, no contaminan y consumen poca eléctricidad.</string>    <string name="infoText3">Además de las características que vienen integradas en los patinetes, nuestra empresa incluye su propia tecnología (Raspberry, Arduino, diversos sensores) con la que recogemos datos como si el patinete ha sido volcado o si el usuario sobrepasa el límite de peso. </string></resources>